[DSE]仲有17個鐘就開始考中文Oral

緊張到標屎未
有無人開始驚到訓唔著

有情緒病
第一年abs晒
上年21分中文2
今年又要面對
我想退出呢個遊戲了

行先死先

上年以為自己拿梗2, 勁緊張,
入到試場考個時反而覺得自己發揮得不錯

不過最後都係拿2

你老母全家死先

唉

上年考完幾有信心 最後出result speaking lv.1

自我感覺良好嗰啲多數仆直

幾年前入場係咁9up
都有lv2
見人講完就同意佢

2有幾難

19號先考

點都好,巴打撐住呀!雖然大家無覆你,但都有默默留下正皮嫁

btw做乜個post咁多負皮

最後考又一樣蝕

入去既時候感覺良好
要做既都做曬
出到黎3

上年入到去感覺比人屌打
最後4

加油啊，有自信啲，記得要講下例子但唔好太公廁，見到有人離題就一定要拉返佢返嚟
利申 5*

上年第一日講左堆而加諗返都好尷尬既野都有4 加油

點解大家講到感覺越唔良好就越高grade

感覺良好 最後5**